[反送中歌曲］ 如戴著面具去掩飾倦容 迎著炮火也依然表情輕鬆

今晚心情唔好
聽到許庭鏗嘅面具

發覺其實都幾貼近班學生出嚟發夢
又辛苦又攰都話自己無事

想睇下有冇巴絲可以用呢首歌剪條片，拎返個共鳴
自己唔爭氣
又唔識呢方面嘅嘢
跪求大家幫手

發過要發的夢 但熱烈漸覺冰凍
跌過痛過便會懂
誰在作弄 沉默背後也想發狂
很想找一剎來放縱 斗膽一次如反恐
也試過太衝動 大件事沒計輕重
錯過悔過仍要衝
衝出困局 形象似義勇軍般英勇
但結果有沒有停戰的溝通

如戴著面具去掩飾倦容
迎著炮火也依然表情輕鬆
情緒不可激動 還若輕的舉重
來化解一切壓力似失蹤
如放下面具去也許面紅
乘著晚風去追尋逍遙星空
除去假的寬容 還真想不通
曾年少的青蔥 懷着理想那怕痛

也試過太衝動 大件事沒計輕重
錯過悔過仍要衝
衝出困局 形象似義勇軍般英勇
但結果有沒有停戰的溝通

如戴著面具去掩飾倦容
迎著炮火也依然表情輕鬆
情緒不可激動 還若輕的舉重
來化解一切壓力似失蹤
如放下面具去也許面紅
乘著晚風去追尋逍遙星空
除去假的寬容 還真想不通
曾年少的青蔥 忘卻世間的縳束

誰明白像和你也許重逢
遺憾太多卻不能倒流的鐘
如琴聲的哀號 連結他都哭訴
誰明白我初衷 煩躁也是個夢 但我真的痛

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

形象似義勇軍般英勇

咁多句你唔睇

如果係咁
我推多兩下就算

推埋呢次

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證無據都生豬肉坐咗半年
又話手足唔係condom？
就快生豬肉到2020年
可唔可以幫手關注下呢單野